[投票]民主黨係保蝗黨定係泛民?

保蝗黨
泛民

幫手回一回推上去俾人投票

泛你老母民

你精神分裂

萬人遊行反對人工島 民主黨下令禁止參與聯署 成員爆料「民主黨又賣香港」

分你老母裂
我話民主黨保蝗有問題?

咁仲泛民?保蝗就保蝗啦

客觀事實佢地係保皇
不過佢地有絕招就係 你唔投我唔通投民建聯咩

我話你自己覆自己呀

民主黨 My香港

有咩分別

唔推上嚟冇人投票

唔使推啦，啲泛民打手俾人ban曬啦